# 如何获取托瑞尔NFT

托瑞尔NFT市场已经开启。玩家可以通过托瑞尔NFT市场购买托瑞尔NFT。下面是具体步骤：

第一步：打开托瑞尔幻想官网（网址：http://beta.toril.io/ ），登录之后点击“市场”.

![](../.gitbook/assets/如何1.png)

第二步：进入托瑞尔NFT市场，通过界面筛选，找到你喜欢的托瑞尔NFT.

![](../.gitbook/assets/如何2.png)

第三步：查找有关市场上出售的托瑞尔NFT的更多详细信息，在第一次购买心仪的托瑞尔NFT前，需要先点击“授权”进行确认。

![](../.gitbook/assets/如何3.png)

![](../.gitbook/assets/如何4.png)

第四步：授权成功后，刷新页面，再点击“购买”按钮，然后在弹出的确认页面中点击“确认”。

![](../.gitbook/assets/如何5.png)

第五步：成功购买托瑞尔NFT后，点击导航栏上“资产”按钮，再点击“钱包资产”栏查看您的数字资产详情，在“英雄”部分可找到您购买的托瑞尔NFT。

![](../.gitbook/assets/如何6.png)
